連登仔笑曹星如肉排骨仔？

成班傻閪港男港女
以為肌肉發達大隻就好打？
你咁講oneal係美國都屌打拳王泰臣啦
垃圾連登仔 知唔知邊個李小龍？
我驚你幾高大都係比佢秒
On9以為做完gym 大隻=好撚好打

連登仔智商平均得60
學歷多數中三左右
你有咩期望？

連登仔個個180cm up 又大隻又型又有錢，你唔係依家先知呀？

有腹肌=好打